[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2937)

正評贏大錢

Slow

洛辛半大24

波杜 快cup

Slow L dou

波杜又打假?

莫敵咁勁做乜

波特jump 榜尾都輸

365收埋左莫柒倫場即場
是咪假球ready？

哥登串落高平 有無同路？

都唔係佢1001..

莫達倫嗰場做咩

一蚊不買ON9平

on9平有名你叫

好似直頭未開
球皇又fake

白蘭地快入

手足心水清

救得一個得一個 請唔好再買on9平科隆多蒙特摩納哥

屌你老母㩒屌俾人入
波杜 基斯

咁買咩好 無角買好悶

波杜入未

買咩好

我想買了

唔理㗎啦 入佢數

波杜cup未

單頭高登堡

白蘭地入得未呀

波杜 基斯立即追和

goal

on9平超重心
搵到啟示

唔係唔開盤先正氣上盤咩

波杜快cup維京快入

邊場1:1

無

屌你老母假分狗又封一件

基斯追和先

同路

白蘭恩贏盤
莫達倫細波

莫達倫有Live ?

仲追戇鳩平？踢得好撚差

馬毛on9平 極重心

波杜on99

波杜 基斯 白蘭恩

過大海輸左幾皮 賭番波算

有冇人知 莫達倫個場幾時話delay?

打榜首 落後

馬mo

12:45先開波

挪超大波不再唔識入波

波杜

波杜係咪打假呀 打榜尾都贏唔到點賭

洛辛堡

踢落波杜係好d, 衰開波唔集中

馬會cashed

走地有冇心水

咁快手開個半大先

挪超快對攻

我知呀 我意思係幾時出佢話delay
我1159買 唔知delay
郁水點算

莫達倫 對 利尼史特朗 delay ball

基斯 波杜 白蘭恩jump

波杜針了

大波又死曬

基斯㩒屌唔入

又幾時走數

奧特2.5b針

白蘭士雞精準備入波

廢柴奧特。波都唔識入

有個堡字嘅隊真係勁廢

好彩M子乜水都無出
無人輸咗可以賴M子

基斯盤 波杜w 白蘭恩盤開到抽1派100

擺明啦

雞精咁似朝早多倫多 針

洛辛堡反底

未

輸極都有

lm

準備

輸波賴m狗是常識吧

莫達未開波

嘩你唔識買都咁樣鳩買

基斯

莫迪2-0

02?

Goallll

Lm

莫迪gel

On9仔嚟

莫迪罰球goal 0:2

白蘭
莫迪
奧特
特林

白蘭goall

白健恩goal

莫迪 easy casheddddd！
連登鐵達尼對家中撚到

冇龍？兩中兩入

贏錢又想死

燈水
洛辛
哥登
奧雷
華拉

話左

基斯廢撚到，已死

薩斯堡jump

基斯24

莫迪開大

嘩1:2

1:2 莫迪

秒開大波

追和呀屌

痴鳩線早知買大波

莫迪大波cashed

薩普斯堡 jel !
上盤日

基斯1-2

Brann goal

奧特肯入波未

屌你一講24就入
再講多次

維京快D入球先

快d 入多球整全格

收啦gel 條撚咩

波杜基林特開半大啦

繼續gel

基斯 波杜24!!!!

奧特大波24

9分鐘入都唔半大

莫迪4.5S頂住

莫敵gel啦
主隊邊度仲識入

波杜賤種

基斯 波杜贏波 我食屎

洛辛堡入未

洛辛24

同求

莫迪24

有冇人知點解開咗波之後個盤會消失左
最近發現成日都係咁
利申：hkjc app

波杜d ball好曼城

洛辛完場2:0

1:1之鬼，薩普上

屌你老母薩普斯堡廢到

白蘭地

雞精2:0

2:0

得一場半大
半大黨慘死

白蘭恩 2:0

無人講莫迪比人22

針哂

美職同澳職就話成日delay
我點估到挪超都delay

2:2

2-2

求救
搞到成日手機冇得即場投注

波杜差d 0-2

奧特學下野啦 半埸入返粒先

馬模手足幫手GEL 多兩野
唔該

主隊快手cup埋莫迪

屌咩 假到

D波有冇咁易入

痴撚線2-2

LM

莫迪

波杜屌你老母

點解開左波之後仲有盤？

基斯同白蘭地頂住

奧特波呢

莫迪跳樓飛.jpg

半大呀屌你特羅素

洛辛堡贏啦

Cls 大波殺到

莫達倫個場有冇巴打知道發生咩事？

莫敵搞乜鳩？

挪超你馬乜撚嘢模

莫敵開半客啦屌

只知12:45開波

冇開即場咪冇
得英超場場有即場

維京5黃

之前一直都可以中途投注
而家冇左

莫迪輸未

莫迪手足又可以跳得

隊傻鳩係咪以為多黃個隊贏

挪超今年好多細波 同美職一樣

落難堡今年降啦屌 咪搞咁多野

第一日賭波？冇即場咪冇囉屌

維京攞得黃多唔緊要 最緊要贏呀屌

吊你白蘭恩

HT 波杜0-1

入左

屌， 羅森堡而家先入

goallll

落申堡輸埋 正

屌你老母洛辛堡 下半場好同我3:1

莫迪撚狗？

屌6串1中左4個fg針洛辛堡

無開即場投注咪無

屌乜撚？買客？

想重注1點 心魔

洛辛堡又撚手足

屌 明明落辛咁廢都買 on99

唔好唔好唔好

薩普半場後追和

邊場 二世祖

屌你雞精禁屌仲有波入 朝早垃圾多倫多

波杜下半場cup佢好冇

On9平買唔買得過

想搏on9平反底

信多次

維京唔撚入 就比人入

二世祖就去左日日屌女啦
仲上波post

高登仔半大定 fg 好

屌真係西黑，簡二場冷既博半客，候格同史達要左史達唉

馬鳩毛100% 唔中問我拎返

其實你要嗌24佢先識入

買馬模仲穩啦 仲高水

屌你老母洛辛堡

買到on9

24左

我買維京入球大得佢冇入波添

白蘭 串左高登仔
唔補了

維京空難死啦 8張黃牌 好撚嘔心

洛白兩場一齊2.5大 派一個100

賤種波杜

洛辛堡反cup啦on9

我

成季都發緊夢

RIP 人生最後200蚊賭本

on9平 永遠都係開平局

差三球

G chi

侯格goal!!!!!!!!

原來無葡超買

仆街 波杜快cup la

1點睇好兩場主盤

收到風馬模依場會456

3串1 定4好

你仲有半場叫，我已經輸左

哥登堡半大？

1 4無肉食

洛辛
白撚2.5大 求你快入

好

維京大波得唔得。。。

波杜下半場cup la好冇

西波9買冇痛苦

反手死全家

薩普學下基斯 2:2 OK?

馬模有無同路

我都買大 但怕佢又00完場 好閪依隊野

西波仲買上盤...

Ok

上場都0-0

買左高登仔
今季幾勁追下先

01:00 WooHoooo

貼飛轉運法

特羅素2黃 有劇本食rc未

莫忘初衷

馬模 奧雷

馬毛fg

基斯 波杜24

準備齊屌 on9平

On9平終極禁屌

屌你老母波杜出力未

快到

on9平

On9平goal

On9平唔買佢就識贏

神經病的。上少一曰連登 派錢俾人追足六次唔知以為爭人錢

唔好gel 半客

買唔切on9平大波膽

新特蘭點睇

On9平又派錢

波杜23

唔撚派就最好了

波杜24

六次呀！24 小時之內！真心屌你老母

緊係太多人走數

屌六串一fg中曬就喺針撚左辛洛堡

條過關差洛辛堡上盤

想想追有個巴打3個月差我100蚊未派 邊個幫到我追 派25蚊食m記

我已經叫左留tg / acct no.

1點波post都冇晒人
cls

on9平最尾半分鐘轉盤買唔切

挪超唔好再妹，快啲狂入

支持cup

維京10 差2球

支持貼個tg圖上黎

針晒掛

洛辛堡cup plz

你就有病
日都曰都未識分

屌 2.19半一 原來

咩都無買
果種感覺好空虛呀

雖然留左tg都俾人走過

唔係tg ... 係係個post

我剛剛得閒上返連登

想問下
平時玩開角既。。 無即場有咩做

要重心？

Of course

買盤睇左咁耐仲未買到

連針緊定反底成功

On9平

頭幾場一場c都冇開？

度馬

終於明白你最後走數原因

跟緊人搵食 一半半喇開始

睇返洛辛堡8射0中 唔駛叫了

真係有得度？
我覺得買p要中都好難

冇即角嗰啲買嚟把鬼

打榜尾打到咁撚閪做乜

想gun

波杜24 唔撚洗cup

上次真係派漏左
講到好似我借左佢錢最嬲

你蠃好多啦

屌你

26992635

唉輸撚左佢啦 我條六串一fg 就喺針佢以後唔撚買佢

轉左ac啦
搵食開 點會咁蠢

有得度 一個半冷p都2倍幾 仲好過賭盤

高登365封咁耐？

睇下佢有冇熟悉既感覺

今季太撚閪 班霸搞到咁撚樣
lm降班

我個個24 小時內。係post @ 左我六次呀！

貼番上次比佢昆錢個個手足 d tg圖仲好

波杜原來先係最尻

降班好啊 唔想見到佢

田狗騎王fat fat la 最後有冇買多注勇敢傳說

真的假的？

買邊個範疇
連贏 位置？
賭埋星期六最後一輪波 玩下馬仔先

奧雷廢到

試下馬仔啦

維京5黃都未紅 反而對家紅

買左win place 各500

屌你老母要叫到幾時

波杜快啲入波反cup

主場就係咁用

賣分呀

你大户其實買一隻穩馬買p都夠食 小注就膽拖買qqp

前排有玩過.. 買熱馬 就爆冷 買冷就熱到3隻都出晒

莫迪已死

3-2

基斯!!

莫迪又出黎害人

24倍w

禁樣cup法

基斯痴撚線

大乜鬼 我買馬都係買幾舊水 過下日晨

喂 波杜跟下機

洛辛堡0:2

洛辛堡02冇人理 個個取消關注晒?

就係唔多識。所以先各$500.... 如果ball可能已經各5k

針

莫迪 世界第一

莫達倫GGGGOOOAAALLLLL

高登仔搞咩 10幾分鐘兩邊都未起過腳

仆街波杜!!!!

莫迪又比人ｃｕｐ

洛辛堡真心cls

垃圾隊仲有人買咖咩

莫迪 洛辛堡
正氣

呢個事實

24未

洛辛堡 VS 侯格辛特
0-2
好彩呢邊夠正氣

唔好講家人

薩普追和
奧雷追和

24啦 10腳4中都未撚入

莫迪贏2輸3

莫迪比人反cup

中到依隻我寧願中wp la

Btw lm

on9平堅反底？

唔夠膽買洛辛對家

話咗$1不買洛辛堡
垃撚圾

上年第一 信佢一次都唔得

好彩過左鐘買唔倒莫迪

btw tg美詩個場馬p 先屈機 2000 買咁冷位置

洛咁渣

馬模禁屌入未

哥登，諾平上

莫迪得主場信得過

24

我盲串左條上盤 爆撚晒

屌你老母 波杜贏唔到榜尾

屌你老母馬毛撚手足

莫達倫FG Cashed啊莎莉

希望

維京2:0

真心想屌馬會。睇好維京譲球。又唔開

高登禁屌就真

好過賭盤 正常唔洗咁冷買p都2倍起

奥特肯入波未

基斯gelllllll

莫迪真係撚狗

哥登堡開個半主黎啦

抄報紙

差一球洛辛

諗定0230買咩波先

屌你老母 波杜

咁啱姐

佢又玩返？

維京gel定但係波杜可唔可以返cup呀 對住榜尾都咁廢

波杜手足

警世

唉

就4年

唉。見-1 2.8 無膽

買左主客和

點解有2個負皮我

薩普神奇更衣室
下半場狂攻

波杜唔開盤原來伏黎

好似得我地係度叫波杜

90' 0:1

1點果兩場靜到

大把人照買 利申買左 到我跳

射撚左唔知幾多腳

維京輕鬆30

屌。馬會唔知做乜9。好多禳球𠗐開

-1 主客和。又好得人驚

1-1

維京差少少要針 成個上半場都唔開心

11

我以為另一個在身邊

on9平唔入俾人入啦

20分鐘

冇開盤受小好多注

波杜快cup!!!

快反cup!

主客和得1.65

-1 有成2.8

正諗住打衰過韓仔之後就入啦唔屌唔鬆化

波杜客勝啦

莫迪輸半得唔得呀屌

個龍上身，球12m差啲救到

高登仔 白蘭 入波未

快d繼續屌 cup la

買左？

波杜 繼續屌 屌你老母

波杜夠鐘反cup

垃圾黎 虛火

莫迪追返粒先輸半 點叫呀

你d fd子 訓晒

波杜 屌你成班唔識入波去玩玩具算啦

波杜贏到特食硬屎

當做白金
唔好搵我

波杜贏波我食硬屎 食埋先訓

Sob隊波入未呀

波杜贏波我比屎反摩食

維京半0全3

波杜唔好俾假希望 快啦

基佬 係熱門post見到佢

莫達倫唔炸全大咗

莫迪做乜撚野

莫達倫CASHED

唔好又炸

莫迪比返半格我驗腦啦

薩普入多粒

奧特仲00緊

奧特盲人足球？

挪超頭3位今晚鬥廢

仆街
上盤過關 斷洛辛保 莫迪 奧特 最勁個3隊

莫迪求你快撚啲

屌 波杜平手盤 jump

yes ac應該針好多

波杜單刀唔射 去插水 又想呃12m

秒高定律又中

洛辛堡入一球啦屌

俾多球12m未

奧特終於入

依家好多假ball

無野無可能

波杜生性啦 我想食屎

搵日正氣下都唔得..
今季追洛辛保對家先
有d似摩納哥

奧雷俾人禁屌
追和到未

波杜係咁爭少少

高登仔 白蘭

波杜絕殺未

俾粒12m算啦

很靜

莫達倫 全大-1

膠登入未

馬毛入未?

哥登好似上次咁 開個半主黎啦

好驚莫達倫半2全2

依家我都少串太多

情願大注d

莫迪前排派左4場錢

買乜9莫迪呢
叫左你地買利昂

高登仔入粒先

Odd又入球細

ok 陣間如果中晒推晒落去 盤王

睇好0245 sunderland
有冇

馬模入未

莫迪追和 反杯啦 你老母

屌你老母 買半一盤 搵次全格都好難... 輸就輸撚晒

On9平半和

波杜撚狗

波杜mola

咁撚勁開平手盤 我寧願買阿美
仲要咁大船

呢兩晚好似買半一上盤都係叫反杯多

阿美讓唔起添喎

洛辛堡比人入多粒啦

波杜絕殺啦好冇

馬毛入未

白蘭恩入多粒食全格ok?

好正氣但 買就基本上都收錢
阿美名牌隊 主場都要平手

阿美平手低水

屌你老母 波杜打唔贏榜尾

唔係中立場咩

閘住
前2日忍左手 當贏左
手持緊 白蘭 華拉半一

賭乜錢啊 早啲瞓教好過啦

挪假賣分的藝術

哥登快啲入

晏d應用會再回 回到1.9以上就食得

根本賭錢就係一樣輸硬又傷身嘅壞習慣嚟

應該有分？ 打2回合 冇睇

唉俾唔到了

賭慣咗 瞓唔著

真係半細

絕殺啦波杜

特羅素細波咁都頂到 秒入以為輸硬

我白蘭串基斯迪 但仲串左撚鳩堡 陣間買鳩哂晉級算

望手足迷途知返
要賭的話 就一場利昂

真...
變左娛樂多d依家 唔賭冇野做。

thx bro 見你咁講即刻買左侯格

波杜屌曬你班仆街 踢得衰撚過架仔韓仔 成班踢學界咁

兩點主盤呀婆都識買 好似係

屌你老母波杜

咪再追洛辛 同摩哥一樣 場場讓場場爆

有錢真係留低食咗佢好過

洛辛堡輸波都唔開大

陣間touchwood輸左 害到第2個莫迪手足小心

賤種隊

薩普追和

12!!!

絕殺1-2

波杜GGGGOOOAAALLLLL

講完就入

gel

真
及早離場 長賭10個9個都輸

喂賭無必勝呢啲唔洗講啦下話

完場先喊

未完場講呢d
1:2啦

頂實呀

我明白賭錢係輸硬呢個道理 就唔太再想賭錢

反工囉。屌你

講到生活只有賭

唔知點解覺得佢反gel

頂撚實呀 賤種隊

食屎未

咁你又上尼波台講經？

考完dse啦 大把中學生mon
岩岩先有個問點解冇得開波後買

你文軄？

反正買左大
一齊gel

凌晨都番工咁搏

真

白蘭 基斯 波杜頂實

7場大波

莫迪比返半格黎得唔撚得

你咪繼續賭囉你咁勁我影響唔到你嘅

你又半大？

我想完場先買

賭無必勝 切勿all in

但今場利昂例外

白蘭地 波杜立即完場

Ok now

除左莫迪 同洛辛 今日幾正氣屌
唔信邪執唔到錢

贏則半格 和輸全格 半1俾狗屌也

洛辛堡真係細

白健恩護空門

完咗啦 食硬屎未

訓教賭利昂好過啦
明知挪假惡賭仲大注落

頂實

洛辛堡入啦屌你個頭

想問下手足 點cut live gif 上網搵定自己cut

薩普絕殺追和

白蘭地完未

馬毛果場做乜勁

贏錢

雞精半格俾狗屌

2:1ft 屌打都要得半格..

屌你食屎未姐

有半格執到啦

差d狗都冇得屌

半夜冇屎

我用screenrecorder之後upload gif

呢到大撚把人屙俾你食

馬模入波未呀榜首

好開心叫左成晚

好有心機gchi

屌你老母馬毛0射正 食屎狗

被狗屠

過大海/賭馬都唔賭狗會波啦

啱啱白蘭恩臨完場有兩下差d 輸
好彩頂到

喂完未呀

基斯完場未

會員趙敏

屌 呢排開始有返運

莫達比多粒

gel!!!!

節衣縮食挨十年舊錢都係冇用
比你叻仔買倒樓夠錢俾首期仲慘
養層樓一世 冇得話返工唔開心想劈炮都唔敢

諗住3場比 串晒熱門w

Rest in piece

你老母 終於贏錢 派完cash out d走先

半大其實好多都過2倍 日假有d有成3倍
贏1場夠你搏2-3場

請莫達倫頂住2.5s...

日日見你 屌反杯都辛苦

2:30有冇心水

Bomb

奧雷

on9平1:1

on9平 skip

撘直昇飛機啦。唔太貴

奧雷1-1
Cup埋佢

爆左...

撚半大慘

不太貴你平常6*1 已經夠俾

好彩買左諾高平半場客姐

1000？
搭船好過 咁緊火賭

9買大波都中番幾條

一樣
可惜買撚咗洛辛堡大dklm

支持奧雷反吸 馬模入波

奇積地中返條5串1單

高登仔入未

搭金巴仲好 又平又快

屌你老母 4串1差on9平半和 依家走黎和？
屌6串1差1 4串1又差1

咩叫金巴

以前3k 左右

溝女必備武器

要紅字

快啲派彩，等住買

一間d波仲撚閪 英甲 巴西盃

玩到直升機咁過隱
買機票飛好過

唔整場英乙西乙算好

直通巴經港豬澳大橋去前幾日去搭65蚊 快過搭船

等利昂好似幾好

快過搭船但落車仲要轉番碼頭先有發財巴

快好多

係 前幾日去仲要落大雨

Rich

又比on9平撚多次

已經好多有錢佬 出入香港島 同九龍新界用直昇機

原來要屌先識入 on9平快撚啲入多粒

即場有咩買

屌有錢佬呀麻 個幾千蚊 =普通人幾蚊點比

亨克半客全客
無眼睇了 早抖

即如賭場 都係船快d?下星期去

信我。 直昇機係俾女威下虛榮下

過到去。佢俾你任屌

點解過關仲未派架

mk妹就得姐下話

馬會走數 打去嘈佢

唔係香港去澳門

9 成女可以

馬模細波gel得未

馬毛求下你入啦

其實差唔多 不過我一搭船會暈 所以不了祝贏

馬毛認真未

快Ｄ入

可以

那有錢

無錢就努力搵錢

屌你。仲上來連登嘥時間

莫達倫2:2

假波聯

訓唔著上黎吹下水 又冇入錢冇得屌波

哥登仔入未

唔準你咁講 M狗買左主架

馬毛快入

on9平終於唔平

中呀

高登仔快撚啲入

高登仔頂撚住

祝中

Lm祝贏

1-0

華拿輪姦

me

馬毛準備gel得

高登先岩

點解亨克 上場贏緊3球 作客都買客客
利申非串只係討論下

撚毛咁都開到上皚真係唔識玩了

dup春屌
冇4串1 分開左串 on99...

馬毛no goal

瑞超000000

馬模冇了～

馬毛真係廢嫁WOR

奧雷追和多次啦屌

On9平入多球

馬毛好似開始認真

快啲入兩球

亨

唔係買左1k 4x1咩

奧雷快撚d

支持

華拉 on9平 高登仔 白蘭恩 分開左2條 2x1

莫達倫正西波

有得贏又嫌棄

00

買左咩

你呢

馬毛入一球都好

睇緊

馬模入波未？

瑞超紅格

差好多... 成20k

諾高平頂撚住呀

0245睇岩咩

高登仔
樸茅
華拉
on9平
全格 派100 頭5抽1
得閒先找
入波呀

馬模冇啦冇啦

哥登 入一球都好呀

英甲唔買

馬毛入佢老母

1

仲00

贏半仲想點

On9平頭住 哥登快入

亨克goal

馬毛入唔到不如輸埋佢

岩

gchi

gel gor要樸茅

馬毛入到一世球迷

馬毛入到即刻表演脫鳩毛

馬毛入我鳩毛沖水飲

盲人足球

黃牌2:2

靜哂

等緊入波然後瘋狂大叫

諾高終於贏返場

高登仔 馬模做緊乜

協議0:0盲人足球

比高登走甩左球12M

玩左成晚贏廿蚊

睡超 我都睡了

馬毛crashed

出水未？

哥登cashed

戒完一個月賭 係時候睇下啲運返黎未

高登仔頂得住

好勁 下場買乜？

我前排都係咁 好明白個種feel

比甲又唔識入波？

一入錢又輸

標準列治戰神卡

屌真特var走左12m 2.5b jump

炸

又var走左..

炸完對家入

var gd
1:0 2.5-2

再到真特入

真特刷角未手

買2場都係得半格 輸就全格 好想試下中全格

茅夫
附加賽都唔開即場屌

?real 1-0

波po靜到呢

on9平全格 1.7 同半格差唔多

亨克刷角plz

冇即場c

你個名

原來冇？

又咁夜

個個等起身對答案

賭左成季，抖下啦

布魯日一球都冇死全家未

月亮都夜晚出黎啦

入未呀華拿屌你個閪

有幾爛

你1注成皮野番乜工

屌佢個閪 入完一球之後好似唔撚識踢咁

每次十蚊過關先中

幾歲

做零售囉

23-24

咁份份工都係咁架啦屌

有糧出嘛

入境海關警察

冇波賭個陣sip時間幾好

唔少人做pt食妹妹仔

咁你搵份工又話悶 好難幫你架啵

咪係囉 幾開心

2.5b -1
屌布魯打多個都0:0 開3.5球

布魯日打假

樸茨茅夫入未

番份通消更，夜晚可以賭埋即場

就入

同你差唔多大 都係無野做

咁落去點搞
自己都唔好意思

機場？

即場點買好?

1.5/2 等足水 玩小小

屌 2:0

我想買主ng 就入左

唔入

入客ng 100%

整多粒

屌 主ng足晒水
又跌錢

2倍都入左少少

茅夫入未屌 尾關差你

係 兩倍果陣心郁郁
開直播睇 進攻又對辦
未login就入了

冇出到手
過關2關都有上盤
驚1:1爆撚晒

追埋主3先

陣間又賭天光？

馬毛派咗？

ok tgt

唔知 搵d戲睇 睇下訓唔訓得著

派左

2.46 入手
好高水

睇無雙
幾好睇

已入手第3球 快快快

亨克刷角未

買少少2.5/3算..

D人話抄unusual suspect 就無睇

4:0 18倍

客Ng ok?

差d

主3

光B今日有冇羊

華 2.5/3b

亨克入多球先

未穩唔敢訓教

華倫入多球ok?

華拉入左主3先贏
馬毛輸半格

比多球

收錢

史卓 面子球呢！？